得罪講句 美斯同波台班垃圾冇分別🙊

美欺踢波唔係有天份既話
根本衰過普通人
輸波就頭dup dup 死老豆咁款
輸左個美洲盃就又話要退出國家隊
冇d決心同鬥志
心理質素極低

反觀我朗
一手一腳包辦晒隊波既入球
就算之後葡萄牙出局
都冇人會怪佢
因為佢盡晒力 做晒要做既野

所以話 美斯同波台班垃圾冇分別
都係攞黎恥笑同binc